是年夜晚 祝見到呢個po嘅朋友新年快樂

身體健康！
橫財就手！
心想事成！

利申：唔是我影，啲色較到好奇怪

hello

新年快樂施施未食飯見到好肚餓

相是我影的

祝身體健康，萬事勝意

你乜水呀
喺屋企食飯食得咁開心

蝶，祝日日開心

聽日繼續食剩低嘅飯餸

日日都好開心

大家咁話

好想食薑汁炒芥蘭

養唔養狗

我想養貓

可以變貓

施施新年快樂..

隻雞麻麻地

祝新婚快樂

新年快樂bb

Happy Lunar New Year

樣樣餸都好正

新年快樂

呀擒新年快樂